黑警：我執行緊職務冇需要向你出示委任證

喺Facebook見到

原來陀槍拎警棍拎胡椒噴霧唔係警權